放下自己

你做100件事 都唔會夠佢做1件事
你講100句都係廢話 佢講1句就足夠
陪伴是對的人 而你是錯的人
我又何必作賤 不要悲傷不要流淚 你錯過了或會很對

而我只是一件過氣品.end

向自己保證這是最後一次流淚
用謊言代替諾言不需理由

放低唔係咁易㗎

從不知為何要來到你面前 把自己作賤

不要悲傷不要流淚 你錯過了或會很對
為何要來到你面前 把自己作賤
流著淚水孤單地作戰 並無意義
接下來 放出去 讓心淚水交替流去